
Это Останкино, это история, парень
Это, то, что ты знаешь, что я знаю
Это Moscow-city, Moscow-side, парень
Это Кириленко, не, мать его, Коби Брайнт
Это когда тебе одиноко в час пик, или
Это когда ты привыкаешь к смогу и пыли
Сотни районов и один, которые дорог
Это с аэропорта полторы штуки в город
Минуты, минуты, часы проводим в метро
Когда час-пик и ты голоден, мысли не о flow
Когда в кармане полтина, а впереди неделя
Я сомневаюсь, что мне повезло на самом деле
Эти места, по любому, знакомы любому,
Ты с этих домов, парень, ты с этих районов
Эти места, по любому, знакомы, и снова
Гуляю по тем же лабиринтам под трэки H.o.v.a 
Через Арбат до Набережной, до Москвы-реки
Это мой дом, это твой дом
И когда по Садовому нарезаешь круги
Это мой дом, это твой дом
Там, где тротуары рисуют узор
Это мой дом, это твой дом.
И мои слезы – не позор.
Это мой дом, это твой дом. 
Это только название, что пруды чисты
Это мое признание в моей к тебе любви
Это на фоне крестов храма знак Мерседеса
А на фоне моего фото Красная Пресня
Лейся, песня, в моих наушниках лейся
Я каждый день наблюдаю в метро эти рельсы
Саквояжи, баулы, тележки, кейсы
Еще одно лицо чики, что прется с Кейси
Ночью – пустой МКАД, днем – забитая Тверская
Это шум мегаполиса, что слух ласкает
Это радио NEXT на FM-частоте,
Это город Москва, на Москве-реке
Blink-blink возле входа в R’n’B club
Им похер что Wu G или No doubt
Это тысячи наций, что собраны как Lego
Выше этих многоэтажек только мое эго
M-O, bro. Give me some more
Hey, yo, boy. Wanna get low?
Для нее нет королей и нет ладей и дамок
Это Москва, это России мама 
М – как статус, как правило
Москва, моя Москва, и заново
М – как статус, как правило
Москва, моя Москва, и заново 
Это моя Москва
Это моя Москва
Это моя Москва
Я люблю тебя
